itchy五個點排?

牙智 >>>> 牙真 > 牙鈴 > venom > 假樣

YUNA=真真>是但>彩燕

bad taste

yuna>>>>>>>>>>>>>>>是旦

YEJI咁撚7

牙智=牙真>>>>all

岩聽

牙智=牙真>yuna>>>>lia

真>智yuna>>>>lia彩玲

收啦

是但>>>>>>>彩鈴